譚杏藍自爆多段被性侵經歷 勉勵受害人發聲：唔可以縱容加害者

譚杏藍（小花）昨日（5/2）在YouTube頻道公開一條短片大談在學期間多段被性侵犯的經歷，當中更有一次是慘遭迎面而來的陌生男子揸下體：「可能嗰啲人之後會大大聲同人炫耀，或者自己喺度爽，不論男女都好，我都想帶出正確觀念，一定要企出嚟，為自己發聲，呢樣嘢非常緊要，唔可以縱容加害者。」

片段出街後，亦有不少女性向小花分享被性騷擾、性侵犯的經歷，她接受傳媒訪問時指出，今次拍片的目的便是讓觀眾不應覺得類似經歷普遍而最終決定啞忍，又指現在的自己比起之前「辣」很多，眼前發生類似事件，必定會挺身而出。

咁撚樣衰
邊個咁得閒侵犯

好開針牙我比人搞

其實普通樣先最易比人非禮
因為靚女本身已經比眾多男人視姦緊
變態佬一出手就會比人望到斷正
所以只會揀無人望嘅女出手
佢地只係想要係街上非禮人嘅快感

普通樣同樣衰都有段距離

點解呢排個個 Giveaway 都送iPhone 12 ？

唔知啲iPhone iPad上面有冇液體